屯門區空氣好差Now

周圍d人都打黑痴同留眼水

係石排/工廠區果邊

邊區唔差
多謝強國支那送大禮啦
#共享祖國榮耀

係有催淚彈feel,鼻同眼都好拿

中環望對面海都白茫茫 多謝祖国又送大禮

就係好風
tg遍全港

真 我落下好刺鼻 係刺到個個都咳

真，良景個邊都有刺眼刺鼻感
好多街坊突然拎紙巾掩口鼻

有冇手足知發生咩事

山景極嚴重 個個都咳

大西北應該強国毒氣吹入

係！！！ 山景好多人帶口罩加個個都咳

唔知係咪陰謀論 啱先IVE隔離見到幾架狗車泥頭 青山落嚟
之後我就係咁咳 流眼水

岩岩係良景 大量人突然狂咳攞紙巾掩口鼻

feel到.
岩岩DHL送貨黎公司,唔知係咪帶埋D塵入黎,成公司都咳

同感，係屋企都係甘乞嚏流鼻水

為健康著想 戴返個口罩先

班狗係咪試緊tg呀

但強國霧霾有刺眼刺鼻感架咩？
個感覺好似食tg嘅微弱版喎

返緊工
成間老人院啲人係咁咳

軍營試野？

一入冬支那就送大佬，北風帶撚曬D污染物黎
出街一定要帶口罩

認真 拿到個鼻
同埋會咳會流鼻水
發生咩事

石排x2

岩岩屯門石排山景巴士站，好勁地盤全體疏散，那眼狂咳

試緊大範圍版tg?
無理由空氣差會拿到鼻同喉嚨

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

d人話似tg散開左版本

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

AQHI 大西北加大嶼而家係8, 甚高水平
香港其他地方除左西環7, 其他都4,5,6度
應該係珠三角吹落來

良景極辛苦

1823報左未？

屌 真 啱啱喺山景 好大陣TG味

新圍放左tg

好似tg咁好刺鼻流眼淚

尋日屯門有放TG咩？ 星期六晚係石排唔覺有野

建生青松咳到飛起

好癲 但tg無理由範圍大到咁

食慣tg好啲

啲廢老慘到

頭先尖沙咀近海空氣未至於好差，但好似矇左層灰咁
又唔係霧，但睇得出Ｄ空氣唔好

深圳TG

tg弱版

係屯門地盤感覺到

元朗都好差

屌
生化襲擊咩
咳到仆街

似係龍鼓灘焚化爐集體燒緊屍

咳到仆街

啲大陸野自爆？有無人經過狗屋望下

係咪試tg?

食過好多次

旺角 銅鑼灣果堆勁好多

味道感覺似tg 但好微弱

如果係去到刺鼻既級數，屯門街坊可以試下打
2838 3111，同環保處投訴，另外再打1823備案
仲有通知自己區既區議員

係咁打乞痴流鼻水

吹西北風
支那珠江口甚至廣西既工廠毒氣吹晒黎

西北風搞到天灰灰

大埔都極差
眼好乾 +鼻塞

我都係

其實還好

仆街 瘋狂咳緊

其實全港都係。。。

咳到痴線

Agree

我忽然間不斷流鼻水

sources?

X2

刺鼻，但無味

係咁咳 dllm

咳到頭痛

落一陣街會飆眼水喎 好似食緊tg咁喎
全港都係？

狂咳

X3 仲以為係漏煤氣

屯門周圍都tg放題
其實唔會好得去邊
天水圍放黎放去都係狗屋門口
所有無咁差
一入黎已經暈暈地

住高層都聞到 好刺鼻 喉嚨唔舒服 好多街坊都戴哂口罩

黃金盤

操炮？

屯門醫院 良景 山景嗰頭都係
屋企人同啲街坊都係咁咳 好似中左煙咁嘅feel....

記得打去環保署投訴，2838 3111

以為地盤漏氣體

石排 大興 新圍 田景 建生都有今日啦 恃住自己唔係中心地區唔會食tg

仲有祖國製嘅TG添

山景盤

中西區都係
出面又黃又灰

聽講屯社網個王德源跟進緊

死左qs個個？

telegram gp 話有消防車去左西北泳池...懷疑果邊出事

轉吹北風

灣仔都係,我以為落大雨,一睇原來唔係,出面灰灰濛濛

唔係新福港

x2

出街眼都痛

良景成個場都咳到痴線

根據環保署空氣質素健康指數網頁
係屯門同元朗空氣監測站中
二氧化氮 二氧化硫 pm2.5 同pm10既濃度都比其他站高
而天文台於1550既十分鐘平均風向都睇到係由北吹向南

簡單黎講 似係大陸深圳灣吹左好撚多空氣污染物落黎 最好長期戴個n95

係 成層泥黃色

大陸連空氣都柒過人

問題係有毒呢

tg gp話西北泳池爆氯氣

屌那星我嚴重懷疑d國產貨爆炸

𠱸通日常都要豬嘴

頭先仲以為自己最近食太多TG

係旺角企係條街無啦啦都有一兩下tg味

屯門牛+1
啱啱放學一出學校即刻咳到仆街

12點左右
空氣 沙田>紅磡>金鐘

尋日留低唔奇呀

咁尋晚放完
有餘味唔奇
邊有咁快散

終於比啲港豬感受下大陸霧霾既威力

Btw屯門二氧化硫升得咁撚急 九成關大陸事
就算發電廠燒野 都唔會燒到咁撚高濃度
而二氧化氮咁撚高 好多時都關燃燒事
燃然質素差亦會產生大量pm

警察大興行動基地測試tg

1611 大興基地 消防車現準備離去

咩玩法

屯門office成班人都咳到仆街

平時都無咁勁喎
如果係空氣污染

可能係青山靶場度練緊催淚彈？
今日全日都紅旗

Link?

王德源去左問 泳池員工話消防去睇左 唔關事

揾區議員投訴

屌 咳撚到傻

Push

D味仲未散

逼人帶罩再鳩拉？

咩環境 好驚屋企隻狗

屌阿

喺健生放咁撚on9?

西北泳池漏氯氣

市中心附近都好勁喎
台灣打風加強版
中午試過個天黃黃地

下 睇哨話大興測試tg？咩料

透唔好到氣

而家又話試tg
未fc

見到你上連登

良景表示拿眼拿到仆街

可能水炮車的水, 化學品排左落去
班狗一向無常識

鼻敏感好撚嚴重

毒港

黑警：成個屯門d人都蒙哂面，拉得！

如果真係試tg 啲tg毒撚到

國產貨點會唔毒

多謝黨

班狗係大興行動基地玩緊煙，全城中毒

係咁流眼水

手足表示，有消防員交代：警察大興行動基地測試tg

1611 大興基地 消防車現準備離去
#戰友提醒

Cls

仆街唔怪之得我頭先係屋企無啦啦喪打乞嗤

唔撚係卦

氯氣無味道架
如果係氯氣
你哋成班神經中毒 真係好似曱甴反肚死曬啦

頭先架輕鐵行到藍地有TG/燒衣味

有可能又係支那送大禮

豬嘴已經變成香港人最重要日常用品

屌那星 無人聽 民賤聯

有無手足得閒可以去揾下d流浪貓狗

用下腦啦好嘛

拿到依家喉嚨痛痛地

漂白水 泳池水 咪氯氧味囉!

仲搵DAB

on9先揾民建聯

應該後面青山靶場試嘢？

睇fb見到

警察大興行動基地測試tg

1611 大興基地 消防車現準備離去
#戰友提醒

手足表示，有消防員交代：警察大興行動基地測試tg

1611 大興基地 消防車現準備離去
#戰友提醒

From tg

全民口罩日

冇source 你講董卓落左黎都得啦
...

我住屯門嘅屋企人都話今日喉嚨好鞋，係咁咳同打乞嗤。

係咪痴撚線日光日白學生放學試tg?

真！個鼻勁痕

泳池水同漂白水 都係低含量
你自己睇返「二戰」用化武氯氣殺人既紀錄啦

今朝一起身已經見到部air purifier著哂紅燈+pm 2.5燈

今日轉吹北風
一吹北風就將支那啲有毒空氣就送嚟香港

屌唔撚係呀

依係大撚哂架啦
一日唔殺狗俾個下馬威佢， 他日當街當巷強姦都唔出奇，你咬佢食？

屌。。。成班犯罪集團係度試化學武器

唔知究竟係大陸毒氣定係元朗天水圍嗰邊啲催淚彈吹左過去。
話說近排喺元朗呢一兩個星期我都會係咁打乞嗤，同埋對眼發炎。
但呢兩日冇咗呢件事。

幾乎已經firm咗喺大興班狗玩緊煙，
啲議員都派緊口罩

應該真係試緊

Cls架咩

睇fb見到王德源有follow緊
程大媽條八婆潛晒水

元朗國都白濛濛

鬼唔望試試下自爆屌佢老味 係民居附近試生化武器

港九空氣都好差

痴撚線 勁多樓囉 定要教老解用呀

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

感到微弱TG味, 都知唔係強国毒氣咁簡單

班魔警又掉TG

推到俾記者見到，睇吓佢哋喺大話會點答

好地地做咩要測試

諗住打去環保署投訴 點知等左勁耐都線路非常繁忙

強國tg

極差

如果係真嘅 真係痴撚線

翻緊去屯門，準備受死

仲要那眼

屌 係

有熱狗同王德源搶票
程婆婆瞓喺到都贏,使乜出黎做SHOW

我在tg谷收到，唔知真or假

唔止屯門，周圍都灰濛濛

氯氣點會無味?

我都係
已經叫左屋企人帶口罩

良景係屋企都頂唔順

今晚就去鬧爆佢

我身上冇口罩，都唔知落車點算

鼻敏感緊

住大西北
返工會周圍走
港島南區到灣仔，九龍觀塘鑽石山黃大仙，新界沙田大埔上水都有經過
keep住能見度極低
空氣極差
全香港今日中午開始就係咁

痴撚線 一落樓一陣tg 味

心諗屯門幾撚時又出tg

唯有狗衝返去
手足小心

照搵
唔做野就屌柒佢
咁撚民生既事

唔只能見度差
屯門係空氣會拿鼻拿喉
大力索會咳

咪撚ON9啦你

係狂流鼻水 同咳

一落車個鼻勁痕
又見個個咳晒流眼淚
心諗依度放tg黎咩

CLS日光日白民居試生化蛋
死去狗堂試

一齊告佢有冇得諗？

共匪就黎想放晒啲毒氣毒死全香港人架喇

支國工廠又開工

一人一封寫信去1823投訴問係咩事啦

好撚大味
癡撚線

因為尋日射錯, 班魔警全港一齊用TG練習?

會唔會

大興出左

〔屯門不明氣體懷疑由警方洩漏〕

我們團隊直接詢問消防員，有關催淚氣體由警察大興行動基地外洩，現正散播到屯門各地，遠至新墟、屯門碼頭均有街坊報告聞到催淚彈氣味。

我們在此聯署強烈譴責警方妄顧街坊安全，在民居附近測試催淚彈，並且要求警方立即交代事件詳情，向屯門居民道歉。

張可森Facebook：

唔係泳池是

黨做的好事

屯門開花

支那製tg自爆?

主要係今日轉左吹北風
將支那空氣送嚟毒死香港人

仆街魔警

屌呀

屌你老母死黑警

點會道歉

班狗同支那啲工廠毒氣洩漏有咩分別

直接殺撚曬屯門人，用黎殖民

有害氣體對人體無害.jpg

下？now？

仆街黑警

推

Fc 左未呀 鳩吹

係咪痴撚線架
屯門大拿拿都有間醫院同幾棟紀律部隊宿舍
魔警顛撚到搞埋自己屋企

出門口果時開到個窗好大
今次仆街鳥

咁咪爆咗好多？

屌你老母死黑警累人累物你老母西

梁逸朗 16:36 消防現正在大興行動基地。消防員向梁逸朗表示，仍在調查氣味源頭。

〔屯門不明氣體懷疑由警方洩漏〕

我們團隊直接詢問消防員，有關催淚氣體由警察大興行動基地外洩，現正散播到屯門各地，遠至新墟、屯門碼頭均有街坊報告聞到催淚彈氣味。

我們在此聯署強烈譴責警方妄顧街坊安全，在民居附近測試催淚彈，並且要求警方立即交代事件詳情，向屯門居民道歉。

聯署名單（排名不分先後）
張可森
巫堃泰 Michael Mo
黃丹晴 Lemon Wong
Tak-yuen Wong 王德源
曾振興
潘智鍵 Gary Poon
羅焯勇 Cheukyunglaw
李家偉 Kawai Lee

我返工喺上環，食飯望住土維港係一片白矇矇，空氣差

牛牛今晚係咪要遣責班狗
完全妄顧牛牛生命

嘩個度隔離係精神病人康復中心黎嫁喎

左邊棟野好似係新樓御半山

附近仲有青山醫院同屯門醫院

屯門牛 反抗！

痴線，依家大撚哂

屌 好唔舒服

好多小學生放學去補習㗎

傻撚左? 亂玩TG?

通知屋企人返黎戴口罩啊

推呀Dklm

屯碼都好勁 啲人係咁打「克次」
到底做咩鳩啊

碼頭冇事但好撚凍

我估煙霞能見度低係內陸風吹黎
秋冬季時不時都會咁

但屯門異味係另一源頭

咁岩兩樣野一齊發生
令人聯想到係全港性擴散？

良景附近今晚仲要無水

pish

屯市冷氣 吸到有刺喉感 唔舒服

唔止，附近有農地同醫院

仲有間盲人安老院死黑警

我想講今朝元朗yoho個邊都聞到淡淡嘅催淚彈味
以為自己聞錯

Cls
加埋我感緊冒，係咁狂咳又發燒好辛苦

下咁癡線

全民豬咀日

痴線架

呢排日日都抖唔到氣咁
可能係我自己問題

利申 大西北

究竟要爆幾多先可以擴散到全屯門。。

屯市都有事？
屌你老母冇閂窗
屋企三隻貓

起身望到個天黑到就嚟落雨咁

我新墟都2隻貓

係元朗行 成面塵吹埋黎...

全港空氣都好差

屯門區係咪Condom，點解完全冇人跟進？

民建聯

Office個個都咳 痴撚線

屯市冇乜嘢 放心 係屋企都閒唔到

入冬應該係吹北風

push

多謝屯門區市民幫手測試新毒性 TG

星期日又可以用了

上面有巴打話有事？

轉北風先係呢個位大量試，全個屯門市區食晒，其實係咪專登

屌你老母咩

上星期中都陽光普照見到藍天
但近幾日能見度低 天陰陰
我覺得主要係大陸吹曬啲污染左既空氣落黎
所以呼吸氣管差既人易受影響

利申 都係大西北

但冇人話建生邨特別嚴重，如果真係爆tg都有分嚴重區域，平時放題都唔會成個區有味

依家仲要蒙面法，唔俾帶口罩
條街都好多人咳
支共根本就係要殺哂香港人
痴撚線

以前放題唔係大陸野

由朝早打乞癡到依加
PS田景人

係 能見度低到
之前以為係落雨 點知幾日都無雨落

全港啲空氣都好差

黑警出範圍技

依家放題仲要用大陸嘢

CLS係屯門試化武

大興行動基地外洩tg
Source: 屯門安全哨兵group

南浪海灣有冇事

阿哥住個度

仲有兩個小朋友

好想落雨 落雨之後既空氣清新啲

龍門居好矇但聞唔到tg

荃灣都係喎勁大塵咁

早大約一個鐘前有

咳到就死

但係又唔似感冒

【16:55】位於良景邨的嗇色園主辦可祥護理安老院院長譚姑娘表示，事發時有一陣「濛濛地」的白煙吹入，全院職員及長者均呼吸不適、不斷咳嗽，譚姑娘形容氣味刺眼及刺鼻，職員即時關窗及開動空氣流通機，約10分鐘後氣味消散，未有長者需要入院。譚姑娘表示，周遭一帶學校及民居均受影響，但暫未知氣味源頭。

唔戴?我啋佢都有味

屏山呢邊雀仔勁驚慌 係咁亂咁飛同叫

有冇人可以採集下樣本

你哋今朝起身有冇覺得喉嚨痕同咳 呢兩日我都係咁

有黑警就會空氣差
100％ tested

佢唔屈你放咪好，仲揾佢地？

屌

點解會咁濃？又自己亂加料？

呢個係咩app?

巴打你洗唔洗去睇下醫生

哇咁都得 大撚哂咩

痴撚線

到時候水又出事

無貿易獸pm2.5又爆錶
有貿易戰pm2.5又爆錶

得菠蘿山會試煙

有咩事就告鳩一哥啦屌佢老母

今日仲要大霧 空氣焗 啲毒氣散唔到

好撚毒 黑警新玩具

我絲打

可能係空氣太差掛
應該未死得
仆街中国吹撚曬啲污染落嚟

程志藍

D雀仔慘叫

風向問題
今日吹大北風

屌！
同事在cam見到自己屋企隻貓衝來衝去，又咳！

疑似TG味充斥屯門 多人不適兩男女送院

屌 啲五毛嘢真係害死人

做緊化武測試，直接全區 TG

推出國際！

係咪向北
向北會中晒招

屌你老母有試就有試冇試就冇試，你班死黑警講兩隻字都懶？

我都覺 仲好大霧咁

覺得系tg自爆
大陸野會爆炸是常識吧

報紙有報建生

FB轉載

貼個WhatsApp出黎就當係
唔好玩啦人地啲議員同消防已經跟進晒

屌你老母係到fake news

主任

唔係屯門區，都覺得今日空氣晏就開始有催淚彈味

原圖無加filter?

係咪大陸製tg 自爆

平時果d邊有咁濃咁廣範呀

屌 係十八鄉爆啦

準備證據民事索償

隻窗污糟定真係出曬煙

國產貨呀

有，我住附近，屋企向北，見幾好風打開左個窗
大約一個鐘之前突然係咁打乞痴又咳
依家閂晒窗，攬住個空氣清新機唔放，dklm

強國製tg夠鐘自爆, 各位留喺安全地方暫避

良景最勁？
會唔會係菠蘿山附近個軍營？

其實係咪成set支那貨自爆左吹到去屯市都未吹散個劑量好過份下

果到得操炮區冇軍營

嶺南呢邊暫時冇事

睇屋頂嗰兩支煙通

大興友已眼拿 流鼻水

係全港天氣都好差

我想問依家情況點？

Lunch time都冇咁唔舒服

生化武器

差都唔會搞到咁啦

屯門可以全民變黃了

嶺南係屯門市區以北風向唔啱唔會有事

打2838 3111 / 24176084環保署投訴會快啲

各位快啲返屋企俾貓貓上豬咀（唔好上太緊）
跟住保護對眼 濕毛巾幫佢印下

打孖上啦

快D 煲大佢
我要全個屯門變晒深黃

地圖炮

同事的士仲在屯公
隻貓仲咳緊，但無再衝，可能已經衝到無力

屌佢，人就話有得走識得避，貓貓狗狗點撚算

痴撚線 Dllm Tm人唔係人咩

好擔心d流浪動物

我要今晚7點前, 全個屯門變晒深黃

氣象台

十.二八毒死人

而家散左未？

有網媒話警方測試洩漏催淚煙喎

流浪都叫有得走下，總叫有機會搵到好D的位

屋企果D 困獸鬥

我個朋友住屯門良景果邊，依家返緊屋企，但今日出門口前屋企開曬窗點算好？

7仔巴，暫時冇乜野

係 屋企人 話咩都聞唔到

無人睇pm2.5數據？ 香港多區都過撚晒150 係極嚴重

仲喺公司

經室內走 掩鼻

買定空氣清新機/長戴豬嘴吊命

屋企有寵物最好時刻返去睇睇
之前先有個絲打隻寵物中招離世

要長輩圖幫手

好擔心屋企果隻

龍鼓灘, 有人架咩

無可能會散 呢排轉風向 吹晒支那污染物黎香港

嘩 吹到去龍鼓灘

Tg撈飯
認真大掃除先

有人講咗屯門狗屋漏tg

快D返去睇下

屌 戴口罩啦

有毒氣體疑因警方測試失敗而洩漏, 請帶上口罩方外出

必須全面光復屯門
2016立法會數據
屯門區民主派總得票：57.3%
民主派喺以下票站未能取得過半數：
L0901 景興 (大興社區會堂) 47%
L0902 景興 (仁愛堂陳黃淑芳紀念中學) 50%
L1202 三聖 (海關訓練學校) 50%
L1802 蝴蝶 (蝴蝶灣社區中心) 49%
L1902 樂翠 (龍鼓灘村公所) 42%
L2002 龍門 (仁濟醫院第二中學) 47%
L2401 寶田 (保良局志豪小學) 38%

衝緊返去

係咪空氣污染咋

要文宣, 魔警出TG練巴
要全屯門人吸TG

大興訓練基地試tg
全個tm都係tg

應該唔係

你老味
我今日成日喺lingu
明明天文台話今日唔會落雨
個天勁撚朦
晏晝12點已經係咁

班狗 玩tg 玩爆咗呀 成個屯門奶晒嘢

係 深圳一樣咁差 支那吹落黎 聽日可能會好d 見東莞個邊已經清番 其實尋日一樣都好撚差

thanks

有手足隻貓貓試過食完tg走咗

真係攻鼻 咳撚到我

好多風向撚吹空氣差

有無人知澤豐有無 我屋企無山窗 幾隻唔知點

屌 想去去大興狗竇屌柒佢

補返條link

屯門牛

係咪手足都好，天貓都有tg case啦

白癡仔
PM 2.5勁都唔會刺鼻掛

擺明班狗啲催淚彈唔知做乜鳩爆曬

澳門一樣咁差

dllm喺Ive帶住口罩都咳到仆街

一聞就知係tg定空氣差啦

都同你講班狗玩tg玩爆咗

我都係屯碼 打黑痴打到癲左

大興行動基地外洩

返去啦屌
隻貓吸太多真係會死

屌你老母支那北方工業隻催淚彈好撚毒

邊次空氣污染吹落黎會有tg效果，證實左大興吹落成個屯門啦，其他區污染一樣咁高但唔會刺鼻流淚不適到咁囉

狗又搞恐怖襲擊

閃左了
屋企有清新機
希望頂到一陣

原來咁嚴重

wtf

新墟撚表示咩都聞唔到

住大西北

啱啱返到去 ，咩事都無 係vcity

冬季季候風吹晒啲廢氣落嚟

係咪想一次過爆晒之前堆外國貨 轉晒用支那野

日日都帶
屌佢老母

生化武器
離集中營不遠了

全屯門馬上全民口罩

氯氣幾時變咗nerve agent

提早口罩日

會唔會吹去深圳o架

支那毒霧都會令人個鼻好唔舒服 甚至有啲痛
但係咪tg 依家香港人一索就知啦 邊有得呃

有無人知元朗有無事

偏北風應該會吹去東涌

支那毒氣都聞左好多年啦
離開香港就冇鼻敏感

住新圍 咁岩今日唔係香港...冇人係屋企全家冇人聽電話，好擔心屋企隻狗

吾覺有味

問過元朗朋友, 佢話無味, 所以唔好再講乜野空氣污染了
根本唔係果回事

家陣冇聞過tg都唔好意思話自己係香港人

死黑警落地獄
屋企3隻貓
有咩事我同你班仆街死過

cls都唔明點解好試唔試，要喺屯門區試

香港係唔係有TG加工廠，然後就賣比黑警.....點知漏野....

我早一個鐘前岩岩都番左去閂窗,唔算大味

我都係3隻
好驚

試緊化武？

我屌咁可惜……好想同深圳人民分享催淚彈

我都返緊屋企睇狗了
今日仲要有閂窗

揾人民事告黑警專業失德，疏忽(negligence)

原告人都是因為被告人的某些疏忽而造成身體或者財物的損失
在法律上，要成立疏忽的話，第一件事是要成立原告人和被告人之間存在謹慎責任(Duty of Care)

今次唔係遊行活動，而家黑警做錯野洩漏teargas 攪到全區人/動物健康受損，有排告

市中心

快d番去睇佢地
我仆緊番去

唔洗咁緊張試緊化武啫

咁呢個外區都係矇 應該唔關事

化武

頭先3點半落街買野，望一望窗，個天灰曬，以為落雨我仲帶埋遮落去，點知原來無雨，岩岩先睇到呢個post先知點解成個天灰左

同意，遠d既位係綠色

咪係囉
之前去到二三百都無tg 效果

今次得百幾會有？

今晚八點半係咪青田集會

巿中心咩情況?

應該有超過一兩成人口或多或少聞過tg

依家出埋人工tg霧

屌佢老未，直接去果間狗屋開佢波啦

估計佢成大箱TG燒著左先有呢個效果

用大陸TG預左

然後空氣差都唔多牛戴罩
利申 病牛

mon po狗
唔洗搵籍口

小心健康

嬲到核爆

利申: 貓奴

絕對係自爆
冇啦啦點會成個屯門都係味

快啲番去睇睇丫

黑警謀殺屯門居民

而家仲有冇味？

隻貓有咩事 我斬撚死班仆街

都唔係果回事, 如果真係空氣污染, 點解只維持左一段時間?

屌佢老母臭閪黑警快撚啲死
趕緊返去睇貓

天水圍表示全日都聞唔到，大陸吹黎唔會咁？

上面講左, 根本唔會上面吹過來
如果係上面吹過來, 點解元朗同天水圍無味
而家淨係屯門人聞到咋

d味散晒未

隔離學校一放全校咳到仆街

一聞落就知咩黎
除非冇聞過

未 咳撚到仆街

仲要係行動基地以南嘅地方先有味

而且首先最早發現係良景田景, 後尾到石排,
再過 15-30 分鍾, 碼頭都話聞到

大灣區產物共享

喺工廠區返工，咳到仆街

係澤豐聞唔到喎
不過隻眼係有少少唔舒服

源頭鎖定大興一帶，跟足晒風向咁蔓延，所以一係試緊新化武一係大批tg同時爆，自爆定同時射過百粒就鬼知佢地

化武啦 如果tg好大煙

唔知心理作用定係飄到黎
住山邊都開始咳同眼唔舒服

同行係青山放工 一轉出大興聞到咳

屌你今日仲要幾焗下

似係自爆啦
唔會真係on9到一次過射得癲過tg放題

本身今日吹北風
空氣質素已經夠差
再加班狗玩野

唔好9up,氯氣要疏散

想問會唔會影響到啲水
唔想飲山埃水啊

保怡花園 對出果個狗隻基地平日對閘唔開 今日開左so
會唔會有關係

當大小青山d 病人唔係病人

知唔知黃金海岸個邊有冇野？？

西北泳池職員講咗唔關佢地事

麻煩拍片影低，之後文宣要用

做屯門醫院既手足睇下有冇狗送院就知

屋企有貓既話 洗唔洗帶佢睇醫生 睇下有冇事？

仆街，我屋企都有三隻貓

溝淡左，輕量會刺眼

屯門人今晚出黎呀

我都想知